港大醫學院梁卓偉個估算好誇

4萬人感染
每6日上一倍

當每層都有10%人死左，10%人好返
即每層乘80%再x2等於乘1.6

2月1，4萬
2月7，6.4萬
2月13，10萬
2月19，16萬
2月25，26萬
3月1，42萬
3月7，67萬
3月13，107萬
3月19，172萬
3月25，275萬
4月1，440萬
4月7，703萬
4月13，1126萬
4月19，1800萬
4月25，2882萬
5月1，慢慢退

即係最後會2000萬人感染
死200萬人？

我咁計岩唔岩？

低估左...

正常國家就啱用嘅，但係
高估左支那政府嘅處理能力同支那人嘅衛生意識

死200萬人
即係勇武+和理非

唔怪得死都唔封關

如果照你所講，死亡人數應該係每層x10%再全部加埋，唔係淨係計最後個禮拜... 但聽燒山講好似話死100萬..

低估太多....

2月4 d人係估250000...

我家陣完全等死feel

如果唔做任何防護 唔隔離
最後有2000萬都唔奇啦

跟比例死50 萬人？

有冇人知實際係點計

錯
強国直接坑殺

黃既10幾-30幾佔8成以上 藍既就調返轉 真係唔知邊個死先

邊一邊先係冇衛生意識嘅一班人

後面加兩個零啦

Actual is not actual

老美今次冬季流感有1200萬人感染

佢呢啲有藥醫
2019 n-coV無

依個係邊到來源？

agreed